#Commit 43 Синхронизация во все 3

##Commit 42 через IDE промазал в другую ветку


> > Коммит перед тегами- все сломал и отчаялся
# Все 3 репозитория
-  https://github.com/litvinenkoceo/devops-netology_litvinenko
-  https://gitlab.com/litvinenkoceo/devops-netology_litvinenko
-  https://bitbucket.org/litvinenkoceo/devops-netology_litvinenko/src/main/

## Вывод git remote -v

bitbucket https://litvinenkoceo@bitbucket.org/litvinenkoceo/devops-netology_litvinenko.git (fetch)
bitbucket https://litvinenkoceo@bitbucket.org/litvinenkoceo/devops-netology_litvinenko.git (push)
gitlab	https://gitlab.com/litvinenkoceo/devops-netology_Litvinenko.git (fetch)
gitlab	https://gitlab.com/litvinenkoceo/devops-netology_Litvinenko.git (push)
origin	git@github.com:litvinenkoceo/devops-netology_Litvinenko.git (fetch)
origin	git@github.com:litvinenkoceo/devops-netology_Litvinenko.git (push)

